《華郵》：香港不及中美貿易協議重要？ 特朗普或拒簽《香港人權與民主法案》

美狗當香港係 CONDOM!

如果總統唔否決10日後自動通過

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

不嬲香港都只係一張牌

唯有寄望侵侵唔簽都唔好否決